<?xml version="1.0"?>

<signos>
    <titulo>Signos</titulo>

    <signo>
        <dataInicio>03-21</dataInicio>
       
        <dataFim>04-19</dataFim>

        <nomeSigno>Áries</nomeSigno>
        <descricao>Áries é um signo que respeita a individualidade de cada um e espera uma atitude recíproca do próximo. Não que seja um problema liderar, pelo contrário, você sabe mandar, mas é que para você é muito óbvio que cada um pode fazer o que quiser, na hora que quiser. Portanto, se ficam te cobrando e exigindo, é quase como se estivessem pedindo para você ficar nervosa. Afinal, você precisa se sentir livre para se movimentar e também para curtir uma boa pausa quando quer.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>04-20</dataInicio>
       
        <dataFim>05-20</dataFim>

        <nomeSigno>Touro</nomeSigno>
        <descricao>Touro é o signo ligado à vida material e, por isso, podemos dizer que ele está relacionado ao seu dinheiro, à comida, posses, ao conforto e ao corpo. Touro é ouro, saiba disso, taurina. Você sabe valorizar tudo que é tátil e que ativa o seu sensorial. Você sabe enxergar a qualidade das coisas só de olhar. Sentir com as mãos também é um importante sensor de qualidade. Repare em como você vai deslizando as suas mãos pelos objetos ao passar por uma loja.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>05-21</dataInicio>

        <dataFim>06-21</dataFim>

        <nomeSigno>Gêmeos</nomeSigno>

        <descricao>Gêmeos é um dos signos mais engraçados do zodíaco, graças ao seu raciocínio rápido e sua habilidade de enxergar as coisas de um ponto de vista mais leve. Essas qualidades fazem com que as geminianas possuam uma criatividade muito grande, no sentido de conseguirem pensar em soluções inusitadas para qualquer problema. E bota pensar nisso!
        </descricao>

    </signo>
    <signo>

        <dataInicio>06-22</dataInicio>

        <dataFim>07-22</dataFim>

        <nomeSigno>Câncer</nomeSigno>

        <descricao>Algumas pessoas associam Câncer com carência e choradeira. A pessoa canceriana lê esta frase dá um sorrisinho, para não brigar, e pensa: “Mas você quer o que no mundo em que a gente vive?! A maioria não sabe lidar com sentimentos e não compreende a nutrição de alma que cada um precisa para se sentir inteiro e pertencente!” Lágrimas. Sim, Câncer pode ter reações um pouco dramáticas, mas não deixa de ter razão, afinal, o cuidado caloroso está em falta na sociedade. Que bom que o cuidado com a saúde emocional tem crescido.
        </descricao>

    </signo>
    <signo>

        <dataInicio>07-23</dataInicio>

        <dataFim>08-22</dataFim>

        <nomeSigno>Leão</nomeSigno>

        <descricao>Se você pensa que isso se traduziria em um desejo de ser famoso, pode ter razão. Mas, no caso de Leão, vamos rever esses parâmetros de sucesso. Sucesso para Leão não é aonde você chega, pois esse signo já é um sucesso só por nascer. E é aí que rola o pulo do gato, ou melhor, da leonina: por confiarem em si mesmas, as leoninas acabam arriscando mais, ousando enfrentar desafios que exigem autoconfiança e que, claro, resultam em reconhecimento e, quem sabe, fama. “A fama é óbvia, não uma busca.”
        </descricao>

    </signo>
    <signo>

        <dataInicio>08-23</dataInicio>

        <dataFim>09-22</dataFim>

        <nomeSigno>Virgem</nomeSigno>

        <descricao>Por se tratar de seres mais racionais, elas tendem a racionalizar tudo, inclusive os sentimentos, colocando assuntos mais difíceis ou doloridos numa caixinha para organizar mais tarde. Reprimir emoções nunca foi uma boa ideia, virginiana. Em vez disso, prefira usar o seu senso de organização, olhar crítico e sua perseverança para se trabalhar internamente.
        </descricao>

    </signo>
    <signo>

        <dataInicio>09-23</dataInicio>

        <dataFim>10-22</dataFim>

        <nomeSigno>Libra</nomeSigno>

        <descricao>Libra é um signo ligado ao elemento Ar e regido pelo planeta Vênus e, por isso, usa suas habilidades para trazer harmonia a tudo que a cerca através de seu talento de enxergar a mesma coisa através de muitos pontos de vista. Num conflito, a libriana sabe olhar para a situação e ver os pontos que as partes têm em comum, mostrando caminhos para o entendimento. Na casa, ela sabe quais toques dar para tudo ficar mais lindo. No look, ela consegue pensar em mil maneiras para combinar acessórios e ficar chic na festa, linda, mas sem chocar.
        </descricao>

    </signo>
    <signo>

        <dataInicio>10-23</dataInicio>

        <dataFim>11-21</dataFim>

        <nomeSigno>Escorpião</nomeSigno>

        <descricao>Escorpião é o mais indecifrável de todos os signos, e ele prefere manter as coisas assim, do jeito que estão, sob seu controle, pois seu enigmatismo lhe confere bastante poder.
        Escorpião tem a habilidade de ser invisível e incapturável. Escorpianas conseguem ser muito discretas, passar por lugares sem deixar rastros e envolver as pessoas de forma silenciosa e definitiva. Você pisca e de repente está se abrindo para Escorpião.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>11-22</dataInicio>
       
        <dataFim>12-21</dataFim>

        <nomeSigno>Sagitário</nomeSigno>
        <descricao>Sagitário está ligado ao elemento Fogo e é o primeiro do grupo dos signos sociais. É o Fogo sem limites, e isso se reflete no seu jeito de olhar para o mundo. Fronteiras são apenas conceitos, vagas de estacionamento são mera marcação e objetos não têm dono, eles existem para serem compartilhados. Um misto de folgado, generoso e engraçado por natureza define.
        </descricao>

    </signo>
    
    <signo>
        <dataInicio>12-22</dataInicio>
       
        <dataFim>01-19</dataFim>

        <nomeSigno>Capricórnio</nomeSigno>
        <descricao>Capricórnio é um dos signos mais julgados do zodíaco. Sem querer inserir trocadilhos, mas, por coincidência, Capricórnio é o próprio signo ligado ao julgamento. Frequentemente rotulado como chato, inflexível e workaholic, você verá que Capricórnio tem muito mais a oferecer e também entenderá o motivo de ser como é. Depois do fanfarrão Sagitário, que vive como se não houvesse amanhã, aparece Capricórnio para colocar ordem na casa. Ele pensa no longo prazo e não tem problema nenhum em deixar os pequenos prazeres para depois do trabalho importante. 
        </descricao>

    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>01-20</dataInicio>
       
        <dataFim>02-18</dataFim>

        <nomeSigno>Aquário</nomeSigno>
        <descricao>Aquário é o signo ligado ao novo, ao futuro, à tecnologia, à liberdade e a tudo que é diferente. Ele veio para questionar e renovar tudo o que veio antes dele – muitas vezes, pensando em como essas mudanças afetariam a sociedade. Inovador, racional, rápido e imprevisível, ele ri da cara das regras e detesta a sensação de estar preso a algo, seja um lugar, um ideal ou uma situação.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>02-19</dataInicio>
       
        <dataFim>03-20</dataFim>

        <nomeSigno>Peixes</nomeSigno>
        <descricao>O último signo do zodíaco é profundo como um oceano e consegue navegar em dimensões aonde os mais racionais não chegam. Peixes está ligado a assuntos que envolvem introspecção, como espiritualidade, empatia, a conexão universal e o inconsciente. Esse signo vem para nos lembrar das coisas que dão um sentido maior para a vida.
        Isso não quer dizer que todas as pessoas desse signo têm uma superintuição e meditam o dia inteiro. Afinal, além de termos a presença dos outros signos e planetas no nosso mapa astral, nem sempre somos estimulados pelo nosso ambiente a viver a natureza equilibrada do nosso signo. 
        </descricao>

    </signo>

</signos>